呢個週末-中秋集會-參觀天水圍-銅鑼灣行街

連登呢排好明顯有人帶風向互屌，屌前線，屌和理非，屌榮光，屌唱歌，希望大家兄弟爬山，各有各做，大家位置唔同，可以幫手嘅都唔同，各自努力，呢排文宣真係唔夠，求下大家幫手吹雞
今晚各區有集會慶祝中秋
仲有獅子山之路
聽日有參觀天水圍嘅活動啊

仲有915主線 銅鑼灣shopping

記住機場搞手取消咗機場交通壓力測試，唔好去錯地方參觀啊

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唱歌無問題，可以激勵士氣，但記住其他嘢都要照做

20

19

18

17

16

15

14

13

12

11

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1